https://web.archive.org/web/20020621140952/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=332

### [6640] sweeper(訂正)	2002.05.18 SAT 14:08:25　
	
[6639]のカキコのまろ様へのレスの「」はまちがいです。
失礼しました。

### [6639] sweeper(バンチ金曜組)	2002.05.18 SAT 14:06:55　
	
「祝！バンチ1周年」おめでとうございます。
こんにちは。久々のカキコです。
はじめましての方もお久しぶりですの方も以後よろしくお願いします。
まずはレスから。
＞まろ様。
「」
お久しぶりです！レスありがとうございます。それからご心配ありがとうございます。カキコはできなくてもここのBBSのカキコとログはチェックしているのでご安心下さい。セリフの引用についてはもしかしたらCH以外からも出るかもしれません。(笑)セリフの引用、楽しく読んでいただいているようで嬉しいです。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。(笑)

＞「もっこりの会山梨支部」K.H様。[6629]
「もっこりちゃん、見ーっけ♪」
お久しぶりです！今週号の落ち、私も懐かしいです！思わず笑ってしまいました。

[今週号感想]
バンチが金曜発売になりましたね。信宏君のコーヒーを運ぶシーンも笑いましたが、信宏くんのバイト代で依頼するお姉さん！ちょっとずうずうしいのでは・・・？でも、CEの名前が入った袋じゃバレバレか・・・。(笑)しかし、阿香の記念すべき(？)メリケンサック第1号のりょうさん。もっこりは健在だし、防弾ガラスを突き破るなんてすごいもっこりだ。(笑)でも、レントゲン写真には影になって写ってたしな・・・。やっぱりりょうさんにはもっこりは外せないんでしょうね。

それではこれにて。

### [6638] Tsubomi	2002.05.18 SAT 10:16:39　
	
みなさまこんにちわ。
待ちに待ったバンチ発売！ドキドキしながら
読みふけました。

それにしてもリョウがメリケンサックの威力を
体験する第一号になるとは・・・

今週号を読んでいて、阿香はものすごく
「友達」、「仲間」を求めているんだなって
強く感じました。　
信宏をみる阿香の表情、なんとも言えない
羨ましそうな、寂しそうな表情でしたね。

大丈夫！必ず親友ができるよ！そう信じているので
北条先生、早くいい親友を作ってあげてくださいね。

### [6637] 千葉のOBA3	2002.05.18 SAT 08:23:47　
	
おはようございます！なんだ、かんだといっても結局出遅れました。（汗）

いやーーー、今週号のバンチを見たとたん、「すごい、ぶ厚い！これなら、ＡＨは５０ページだよね！」って思っちゃいましたよ北条先生！！そしたら、ダンボールだったのね・・・。あはは。
私は結局フィギアをとりはずさないで、そのまま見てます。
記念になるかなーと・・・。
４４話の感想は、だいたいみなさんの書かれた通りなんですけど（がんばれ！信宏！）つくづく、りょうちゃん年とっちゃったよなー・・・。と、しみじみ・・・。もっこりは健在だけどね。
来週は,穴あけたガラスにばんそうこうでもはってそうだな。（笑）

６６３６無言のパンダさま　　「バン木」の千葉のＯＢＡ３でーす！必ず木曜に買いにいけるわけでもないんですけどね。でも,行ける限り行くぞー！
しかし、体の不調には、逆に動いちゃったほうがいい時もあるかも。ストレッチとか、ウォーキングとか・・・。（といいながら、私なら寝てるのを選ぶ。）
でも、私も思いましたよ。信宏のバイト代でＸＹＺするなんて、
ホントずーずーしいぞ、このムスメ！でも,この子,結局お友達になっちゃったりして・・・。と。

### [6636] 無言のパンダ	2002.05.18 SAT 01:16:20　
	
こんばんわ★
待ちに待った「バン金」解禁日！・・・って日付変わっちゃったよ～(~_~;)

「祝　創刊１周年！！」
「このままのほうがカッコイイよ♪」と娘のいう事を聞いて、上げ底のまま読んでるんですが・・・やっぱり読みにくーい！

海坊主さんの説教にブツブツ言ってる信宏。ほんとの親子っぽくてイイ感じでしたー。少々スパルタですけどね～海坊主さん！
信宏くんは生傷が絶えないでしょうけど（汗）
でも信宏のバイト代くらいの金額でＸＹＺ依頼してくるなんて、ちょっとずうずうしいんじゃないの～！？おね－さん！やくざ相手のヤバそうな依頼だしぃ！でも来週は香瑩がかなり活躍しそうですね(^^)（予告より）
とにかく今週号を読んで信宏ファンの娘は「シャンちょんとコヨーテ（信宏）が恋人同士じゃなくってヨカッタ♪」そうです。でも彼女の予想では、あのお姉さんたちがレギュラーになって毎回「信ちゃ～ん♪」なんて信宏を誘惑しに来るんじゃないかと心配しておりますが（笑）

「今週の本家無言のパンダのひとこと」
（あわててコーヒーを運ぶ信宏を見て）
「カッコイイ～！スーパーサ＠ヤ人みたい♪」

＞千葉のＯＢＡ３様（６６２１）
お気遣いありがとうございます(^_^;)それが背中はかなり楽になったのですが、今日は肩が痛くて痛くて（泣）今までそういう経験あんまりなかったので「肩が痛いってこんなんなんだー」と実感しましたヨ！やっぱり長年使ってると体もガタがくるのね(T_T)（ロクに働かないのに・・・！）
それにしても千葉のＯＢＡ３様は「バン木（笑）」だったんですか～？！ずるいぞ～(^○^)

＞Ｋ.Ｈ様（６６２９）
おひさしぶりです～！
ＦＣで好きな話ですか？・・・う～ん、もうすでに記憶が遠のいてきているので、もう一度読み返そうかと思ってたとこなんですが、何巻だったか紫苑がクリスマスだったか酔って雅彦に自分の初恋の話をするのなんて好きですね。他にもたくさん好きな話やシーンはありますけど、ＦＣでは季節によって食事をするのがテーブルだったり、こたつだったり、そういうこまかい設定も温かみがあって大好きです♪「家庭」って感じがすごく出てて(^^)
うちの子パンダは最初のころの辰巳さんの出てくる話は好きだったんですが、その後だんだんキライになってしまったようで・・・(~_~;)
雅彦の優柔不断なところは彼が優しすぎるせいだと私は思うんだけど、そう思えるようになるにはまだまだ人生経験が必要でしょうね、子パンダには（笑）でも「あの男は絶対女をしあわせには出来ない」と言い切る彼女のいう事も結構説得力あるよなぁと思う今日この頃でして・・・(^_^;)

思考力がゼロからマイナスになってきたので、この辺で失礼します♪おやすみなさい　(-_-)zzz

### [6635] ひろ	2002.05.17 FRI 23:19:31　
	
こんばんは～(^o^)丿

何だか、思いっきり久しぶりの解禁日･･･、って感じですネ！
今週は、漫才あり、スリルあり、ギャグありで、無茶苦茶楽しめました。
阿香が店に入ってきて、みんなの前に立った時にりょうちゃん･･･、こっそり逃げようとしていましたよね。あの格好見て笑っちゃいました。その後のずっこけも、おなじみですがいい･･･、とっても･･･。

北条先生、一周年おめでとうございます(パン、パーン)。私が思うには、きっと折り返し地点はないんじゃないかと･･･。
そして、自分が納得するゴールも、もしかしたら一生掛かっても、見つからないようなそんな気が･･･。でも、常に今より良くあろうと努力するからこそ、良い作品が生まれてくるんでしょうね。

これからも、感動あり、スリルあり、笑いありの心和む作品を書きつづけてください。心から応援してま～～す！！！

それでは(^.^)/~~~

### [6634] marimari	2002.05.17 FRI 21:38:20　
	
初めまして、marimariといいます。
書き込みとか初めてでちょっと緊張してます。。

＞［６６３０］yaekoさま
初めまして、marimariといいます。
いきなし！なんですが、RAIJIN COMICSって何ですか？?
英文なのか…フランス語学科の自分としては役立てそうにないんですが（苦笑）あ、でもy@hooに翻訳サイトがあったような…?


### [6633] 葵	2002.05.17 FRI 21:35:06　
	
　バン金となって初の解禁です♪北条せんせ、マラソンの折り返し地点はいつ頃ですか…？（笑）

　で、久々のＸＹＺが、例の信宏のお相手だとは…！コレは波乱の予感…と思ってたら、やっぱり☆しっかりとキャッツアイの名前入り給料袋じゃぁ、逃げも隠れも出来ないね。それに信宏のひとりよがりだったし。（いや、これは当然か☆）信宏、メチャクチャの今週号でした。（笑）それにしても阿香、香モードへの切り替えはお見事というくらいの早業でしたね。あの状況でメリケンを装備するなんて、すごすぎっ☆リョウちゃん、これからは「よき父親」としてがんばって…ってのは、ムリだろうなぁ…☆

　ケンシロウ・フィギュアより、やはり私はリョウちゃん人形が欲しい！！（笑）次回の全プレ、期待してます。（^^;

### [6632] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.05.17 FRI 20:43:58　
	
　ふたたびです。送ってから、もっこりメッセージの更新に気付いたので・・・。
　はい、わたしはとっくにカッターで切って捨てました、って、え、上げ底部に、フィギュアを立てる台・・・！？　わたし、とりあえずフィギュアだけ取ってよく調べずにそのまま捨てちゃいました・・・ま、いっかぁ、そのままでもフィギュア、ちゃんと立ってるし（苦笑）。　このフィギュア、思ってたよりかなりちっちゃかったけど、シルエットとかけっこう雰囲気でてるかも。

### [6631] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.05.17 FRI 20:28:53　
	
こんばんは。　今回から金曜が解禁になったんですね。
というわけで、今週の感想です。
　扉絵でまずびっくりしました、だって香瑩が、なんかＨなんだもん^^;
　それにしても、まさか依頼人第１号があの女とは・・・リョウと過ごすうちに足を洗うことになったりするのかな？　その問題の“ヤクザ”がもっちーてことは、ないよね（笑）
　「チェンジ　香モードッ！」は・・・・う～ん^^;　ただ、まだハンマーは出せないようですね（笑）それともずっと、信宏くんからもらったメリケンを使うのかな？　どうやってあんなに素早く手にしたのかと思ってよく見たら・・・ベルトがちぎれてる・・・・引きちぎったのね^^;
　海ちゃん＆信宏のどつき漫才（笑）やリョウのもっこりが相変わらずなとこも面白かったです（笑）
　あ、そういえば扉のとこにあった創刊一周年に対するコメント、「折り返し地点はまだまだ見えてこない」ってことは、まだまだ連載は当分終わる気はない、てことですよね。嬉しいです♪

＞［６６２７］葵さま
　わたしはあのダンボール、カッターで切って捨てちゃいましたよ。

### [6630] yaeko	2002.05.17 FRI 20:21:24　
	
こんにちは。朝早くに起きてバンチとRAIJIN COMICSをドキドキ！ワクワク！ルンルン！気分で買いに行ってきました♪
「今週の感想」
最初のページの再開第１号って本当に１号なのかな？これは「女の字」だってりょうちゃんが確信してる顔に見えたんですけど。あぁ最初から深読みだわ。ずっと阿香が伝言板に通ってるんだと思ってたのに、りょうちゃんが通ってたのかな？ってことは阿香は普段何してるのでしょう？これも深読みだわ。最初のページだけで何行書いてんだろ。。。もっと大まかな感想書かなくちゃ。海ちゃんナイス！信宏君とにかくガンバレ。阿香面白いぞ。次回も楽しみだなぁ～！以上終わり。←オイ！
「英語は苦手の巻」
RAIJIN COMICSに北条センセのコメント載ってましたね。英文で。ふっ…当たり前か…。中、高校とアヒルさんが並ぶ英語の成績。
「読めるかよ！！（三村風）」
そこでお願いです。賢い方全文訳して下さ～い。ホントにホントにお願いします。
それでは。

RAIJIN COMICS上刊登了北条老师的评论，英文的。  
（译注：RAIJIN COMICS是星期五发行的英文版漫画杂志。内容参见[Log List No.333](./bbs/bbs_log-list-333.md)中的[6642]。）

### [6629] K.H（祝！もっこり解禁）	2002.05.17 FRI 18:26:42　
	
ども、久々に解禁カキコをするK.Hですぅ！
いや～、阿香のボケには大笑いさせていただきました。
んで、オチの香モードチェンジ、しっかりもっこり信宏から貰ったメリケン使ってもっこり退治･･･そして防弾ガラスさえも突き破る、リョウのもっこり・・・（な、懐かしい、このネタ・・・）
久々に読んだんで、ボキはすでに6回くらい読み込んじゃいました。
そして今週号、上げ底で読みにくかったっすよお、北条先生。カッターで切り落としたからいいんですけど。
う～ん、F.COMPO読んだあとだと、ど～しても信宏とギバちゃん、ダブってしまう・・・
果たして復活後依頼第1号はどうなるか、いよいよ楽しみになって参りました。

＞[6611]親子無言のパンダ様
ども、しばらくです。F.COMPO第11巻を買い損ねたK.Hです。
F.C、確かに別に少年誌で連載しても、内容はOK、むしろ子供に読んでもらいたい内容も結構ありました。お気に入りの話はなんでしょうか？ボキは第5巻の、紫さんの華麗なる運転テクニックを堪能したあの話がひじょ～にお気に入りです。ギバちゃんが文字通り振り回された(紫苑もですが)話ですね。
あと、やっぱ男はなんだかんだ言って、優柔不断なトコあります。特にギバちゃんの置かれた環境はきわめて特殊でしたし、無理からぬところもあることを、お子様にもお話してあげてください。（ボキも紫苑や葉子に詰め寄られるギバちゃん見てて、何度も耳が痛い思いをしましたんで）

### [6628] まろ（祝！バン金 初解禁！！）	2002.05.17 FRI 18:11:56　
	
ちょい～っす！
いや～ココまでの道のりは長かった（沁々）
祝！バン金の初解禁ですね！

私は現在、事情があって中々カキコに参加できないほど
忙しくなってきているので、
今後は11月までは出来てもＲＯＭが精一杯だとは思いますが、
皆様の『熱い想い』はキチンと(微笑)心に留めておこうといます。

さて×２、愈々今週号の解禁時刻になりました！
待ちに待った感想です(笑)

[今週号の感想]
え！？マジッスか！？
「マグナム香ちょんパ～ンチ☆」最初の犠牲者（？）は
青龍のコヨーテこと信ちゃんではなくって(微笑)
『万年ハタチ（？）のもっこりお兄さん』こと、リョウパ～パ(笑)
だったんですね(苦笑)
う～ん、信ちゃん(笑)ナイスプレゼント☆
あ、でも海ちゃんのスパルタ（？）、もとい『愛のムチ』で
信ちゃんってば、ＣＨの『マグナム冴羽パーンチ』ばりに
宙に浮いてるしなぁ(滝汗)
最初の犠牲者（？）は、信宏クンなのかも（？）とか思う、今日この頃です(笑)

あ、そーだ！レスを頂いた方々、いもさま・ひろさま他皆さま、
レスはまた後にさせてくださいませ(汗)
ヨロシコ！

### [6627] 葵	2002.05.17 FRI 14:20:46　
	
　北条せんせのおっしゃるとおり、確かにごっつかった今週号。（笑）カッターで切るかぁ…そのほうがコンパクトに読めるかも♪厚いと手が痛くなるのよね☆ではでは、みなさま今晩お会いしましょう♪

### [6626] いも	2002.05.17 FRI 14:16:01　
	
こんにちは～。
皆様、無事バンチをゲットなさいましたか？(^^)

北条先生のメッセージ更新していますね。
確かに２４号は分厚いですね。（笑）あの段ボール部分結構厄介じゃなかったですか？私は開けるのにかなり苦労しました(^_^;)
電車の中でではないですが。（笑）

それでは、解禁後の皆様のカキコ楽しみにしてます。
いもでした。

### [6625] TAE	2002.05.17 FRI 13:02:40　
	
Hello, everyone. I'm a Japanese, and I'm in
USA now. Well, I have a comment to summershine007@yahoo.com.cn.
I was wondering why you know about this homepage,
if you don't understand Japanese.
How did you know about Tsukasa Hojo.
Anyway, I hope you will visit this homepage again
'coz I'm writing this in English for you.

### [6624] ヤマシン	2002.05.17 FRI 11:07:07　
	
どうもこんにちはヤマシンです。

やっときましたね！バン金！待ちに待ったて感じですね！今日はこれで授業も終わりなんで早くコンビニに駆け込みたいと思います。
しかし今度ＢＢＳにくるのはたぶん月曜日になると思うのでＡ.Ｈの話題を語り合えないのが残念です。
それではまた月曜日ぐらいに・・・。

### [6623] OREO	2002.05.17 FRI 10:26:14　
	
こんにちは！昨日「RAIJIN～」のラジオを聞きました
昨日は"Dead wood"でしたねえ。
CMはリョウの声の神谷さんで、一人なんでCMはリョウなのに
ラジオは北斗の拳なのぉ～と・・・
ちゃ～んと、よく考えてみるとケンシロウの声をやっているのも神谷さんだってことに気がつきました・・・
なんてオオボケかましてるんだろうと
かなり苦笑です。
来週あたりからCHにならないかな～
さて、今日はバン金！そしてRAIJINも買いにいこっと：）

### [6622] いも	2002.05.16 THU 23:38:40　
	
こんばんわ！！

あと一日！！っとここまで頑張ってきたのに、今日学校で、
な・な・なんと！バンチ発見しちゃいました。（泣）
一日早く手に入れた誰かが無造作に机の上に置いていて、それを見たときはもう悶絶ものでした。(>_<);;;
やっと明日ってとこまで待って、なのにすぐ手の届くとこにある～！！でも、私のじゃない！！ヘビの生殺し状態でした。(^^;)
皆様、明日は待ちに待ったバン金の日です！
いつもより早く起きて、しっかり２９０円握りしめて（笑）バンチをゲットしましょう！！

興奮気味（汗）なので、今レスするのは大変危険と判断しました。なので、今日はこの辺で！（いつもより「！」が極端に多いのがその証拠・汗）
解禁後に会いましょう！！！（←久々に言った・嬉）
いもでした！

### [6621] 千葉のOBA3	2002.05.16 THU 22:40:53　
	
ゆうべパート先の友人が、巣から落ちたスズメの子を拾ってきて私におしつけてった。ちゃんと飛べるようになるまで,母鳥の日々が始まりました・・・。

＞無言のパンダさま　　大丈夫ですか？背中痛いのってイヤですよね。私の場合は仕事で疲れるとなりますが・・・。明日は、まちにまったバン金。疲れをふっとばしましょう！
（実は私今日読みました。いつも１日早くおいてある病院の売店行ってみたら、あった！感想は、また明日。）

＞６６１２いもさま　　ありがとうございます。いつも５、６月ってダメなんですよ、私って・・。なんでかなー？季節のかわりめだからなんでしょうけど・・・。ほんとにダメなくらい疲れたら、もうただひたすら眠る・・・。これしかないですねー。

明日の解禁楽しみにしてます！
